“我不支持同性恋婚姻在佛罗里达得到承认，”他在桑福德的安德鲁·沃尔特（Andrew Walther）写道。杰布·布什看不见的反同性恋婚姻电子邮件|杰基·库奇尼奇| 2015年1月9日|每日野兽
那个人是泽维尔·科尔塔达，一个同性恋者，他写下了他和他结婚八年的伴侣无法结婚的沮丧心情。杰布·布什看不见的反同性恋婚姻电子邮件|杰基·库奇尼奇| 2015年1月9日|每日野兽
一些同性恋应用程序，比如更新的Mister，还没有订阅社区/部落模式。Grindr的变性问题| David Levesley | 2015年1月9日|每日野兽
与此同时，在佛罗里达州，布什被关于同性恋婚姻是否可能进入阳光州的问题淹没。杰布·布什看不见的反同性恋婚姻电子邮件|杰基·库奇尼奇| 2015年1月9日|每日野兽
在70年代，这个神话将公开的同性恋者拒之门外。对同性恋关系中的年龄差距感到恐惧是同性恋恐惧症| Samantha Allen | 2015年1月9日| DAILY BEAST
难道我在法国不是一个快乐、愉快的法国，分享着这个国家的善良和文明吗？布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
沉默了片刻后，骑士们都放声大笑。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
汤姆从来没有见过他那快乐而粗心的表弟穿这样的衣服：他不安，沉默，紧张，口齿不清。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
如果不是因为斯泰法尼小姐在场，阿里斯蒂德就不会高兴了。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
外交使团的包厢就在我们对面，我们的快乐的小F夫人穿着白缎子坐在里面。德国音乐研究|艾米·费伊